[ SC2hk ] 打陣AOC, 希望有場

好耐冇打

多多支持

星海

街霸